## 1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?

В JavaScript оператори - це символи або ключові слова, які використовуються для виконання операцій над операндами. 
Операнди - це значення чи змінні, над якими виконуються операції.
В JavaScript існують такі оператори:
1. Арифметичні оператори: +, -, *, /, %, ++, -- 
2. Оператори порівняння: ==, ===, !=, !==, >, <, >=, <= 
3. Логічні оператори:
   && (логічне "І" - AND)
   || (логічне "АБО" - OR)
   ! (логічне "НЕ" - NOT)
4. Оператори присвоєння:
   = (присвоєння)
   +=, -=, *=, /= (скорочені форми арифметичних операцій з присвоєнням)

## 2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.

Оператори порівняння в JavaScript використовуються для порівняння значень та визначення відношення між ними. 
Результат порівняння зазвичай повертає значення типу Boolean (true або false), що вказує на те, чи є вираз істинним 
чи хибним.

Найбільш поширені оператори порівняння:

Рівність (== та ===):

- `==`: Порівнює значення з автоматичним перетворенням типів, якщо це необхідно.
- `===`: Порівнює значення без перетворення типів (строга рівність).

Нерівність (!= та !==):

- `!=`: Перевіряє, чи значення не рівні з автоматичним перетворенням типів, якщо це необхідно.
- `!==`: Перевіряє, чи значення не рівні без перетворення типів.

Більше/менше та більше або рівне/менше або рівне:

- `>`: Більше
- `<`: Менше
- `>=`: Більше або рівне
- `<=`: Менше або рівне

## 3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.


Операції присвоєння в JavaScript використовуються для присвоєння значень змінним. 
Оператор присвоєння використовується для того, щоб змінити значення змінної на нове значення 
або для створення нової змінної і присвоєння їй початкового значення.

Основний оператор присвоєння - це `=`.
Крім базового оператора присвоєння, в JavaScript існують і скорочені форми операцій присвоєння для арифметичних операцій.
`+=` `-=` `*=` `/=` `%=`
